開少啲家用冷氣定開少啲維港燈飾？

叫人大熱天時開少啲冷氣，但晚晚維港啲商業大廈就係咁開燈，要保護地球，係咪應該由大公司做起呢？

偽善既野你唔好理咁多啦

點解無人吊佢地？